私煙死証明左藍絲唔撚信政府？

又唔去驗武肺，有病又唔去睇醫生

你笑乜？笑完對2019年運動有咩幫助